［富途用戶］各位好 我想請教少少問題 請進

你地好 我想請教你地少少問題
一. 我用futu買美股，但開戶時已經係孖展戶口，想請問一下如我係股票即日鮮+無進行融資借孖展，係咪等於戶口無任何風險？如有風險，咁會係點？我問過客服話唔可以轉返做現金戶口

二. 有無類似futu既介面同操作性能既證劵行apps?我聽講好多人都話futu最好用，而我用過又的確係幾好用。但始終futu係國產野，我想搵個黃背景既安全又好用既證劵買賣apps唔知大家推薦邊間？

三. 少少離題，早排熊市時我低位入左3988，762同386
依家升返少少，但感覺港股熊市應該未結束。
係咪最好套返現等下一波熊市？定隨著中國疫情放緩會慢慢牛上去？我怕依家放左會搵唔返個價位入貨。

問題會有D on9,但真心想請教下你地
希望你地可以答到我

放底負評都講句野啦

新手就斬倉冬眠啦

買美股一定係用ib